苏斌最终被引渡到美国，承认在2008年至2014年参与了黑客行动，并被判处46个月监禁。 美中间谍纠葛简史|康斯坦丁·卡克斯| 2020年9月3日|麻省理工科技评论 
 费舍尔说:“我们上了当地的新闻电台，请求测试提供者帮助我们促进广泛的测试。” 美国对无症状检测没有一致的策略。 它需要一个。 | 2020年9月1日|ProPublica 
 据《Cadena Noticias》报道，蒂华纳总医院的医生和护士在Facebook上发表的一封公开信中请求帮助，称他们缺乏治疗患者的药物和设备。 边境报道:疫情对寻求庇护者的又一种伤害|玛雅·斯里克里希南| 2020年8月3日|圣地亚哥之声 
 她认罪，并于去年被判在县监狱服刑两天，缓刑三年。 电话推销员称菲尔·格雷厄姆的电话背后是另一场共和党竞选活动，杰西·马克思，2020年7月10日，圣地亚哥之声 
 诉状中写道，这名父亲请求与他的伴侣团聚，并解释说，他不想在没有她的情况下被送往墨西哥。 2020年7月10日，圣地亚哥之声报道 
 摄像机依次传给每个人质，让他们请求黎巴嫩政府放他们一条生路。 一个被基地组织威胁的逊尼派-什叶派爱情故事|Ruth Michaelson | 2014年12月26日|DAILY BEAST 
 他没有认罪，并经常提交请愿书，试图证明自己的清白。 在2015年|运动中，我们希望看到的11名政治犯被释放。 Org | 2014年12月25日|DAILY BEAST 
 格林将要认罪的消息在斯塔顿岛的共和党领导层中引起了轩然大波。 不愿离开国会的重罪犯|Ben Jacobs, David Freedlander | 2014年12月23日|DAILY BEAST 
 在所有这些案例中，学生甚至教师都以不知情为借口。 希特勒在泰国很强大:炸鸡，t恤，和政府发布的宣传片 
 周五，许多未成年人回来向居民恳求，这里是他们唯一的家。 罗马的暴乱，为墨索里尼呐喊和对难民的袭击|芭比·拉扎·纳多| 2014年11月14日|每日野兽 
 伯纳面对面地站在那里，维维安太太的眼睛似乎比以往任何时候都更恳求他。 信心|亨利·詹姆斯 
 辩护人和辩护人是否有自由为显然是不公正的、无理取闹的或压迫性的理由辩护? 格列佛游记|乔纳森·斯威夫特 
 他必伤心而死，在公堂上向我申辩。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 求你记念我，我们可以一同分诉。你有什么可分的，只管告诉我。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 惠灵顿公爵拒绝为元帅辩护，因为他说“绝对有必要杀一儆百”。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison